psv 買唔買得過？

新既機戰都係ps4/psv到出
連最新Sd 高達都出埋 仲有中文板
之前買過PS3 一個月之後就封塵
所以想出psv 大家點睇？

有咩必玩既正game

想買咪買囉 之前4舊水執左部2手 而家日日玩

咁撚平？

睇你會唔會常玩
唔係買留黎真係擺

機戰sd一定玩

我嗰部食緊塵

就係見佢咁平 諗都冇諗扑鎚買 1000機 3g版 有包張8gb卡同一隻夢幻之星
但咁平 些少hi花撞崩少不免有 不過正常玩到就算

係邊到多人放二手機

我屋企嗰部唔知仲開唔開到

為左玩P4G而買

都係facebook多 想執多部2000機 不過冇咁平 起碼8-900

有興趣放psv 2000機連張32gb卡
樓主係咪想收

應該有8成新

係 但lihkg 好似未有pm
點搵你好

有冇用WeChat?我留wechat比你

原來係2000機+64gb卡

我都想收部玩ggen
放幾錢

有五隻game跟

少左條充電線，但其實用andorid線充所以影響唔大的

千鬆蚊？

巴打你v7係咩

Mamoru9411

樓主失左蹤？